# Chinese (Taiwan) translation of G-MPlayer
# Copyright (C) 2008 Kevin DeKorte <kdekorte@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the g-mplayer package.
#
# Hialan Liu <hialan.liu@gmail.com>, 2008.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: g-mplayer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-03 18:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-06 12:13+0000\n"
"Last-Translator: Pin-hsien Li <pspeter9931@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <community@linuxhall.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-06-09 16:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 13175)\n"

#: src/main.c:67
msgid "Window to embed in"
msgstr "要嵌入的視窗"

#: src/main.c:68
msgid "Width of window to embed in"
msgstr "要嵌入視窗的寬度"

#: src/main.c:69
msgid "Height of window to embed in"
msgstr "要嵌入視窗的高度"

#: src/main.c:70
msgid "Unique DBUS controller id"
msgstr "獨立的 DBUS 控制器編號"

#: src/main.c:71
msgid "File Argument is a playlist"
msgstr "播放清單的檔案名稱"

#: src/main.c:72
msgid "Show more output on the console"
msgstr "在終端上顯示更多資訊"

#: src/main.c:74
msgid "Show even more output on the console"
msgstr "在終端上顯示更多更多的資訊"

#: src/main.c:75
msgid "Start in fullscreen mode"
msgstr "開始時使用全螢幕"

#: src/main.c:76
msgid "Use mplayer software volume control"
msgstr "使用 Mplayer 軟體音量控制"

#: src/main.c:78
msgid "When set to TRUE the last volume level is set as the default"
msgstr "當設為真(TRUE)，最後的音量大小將會設定為預設值"

#: src/main.c:80
msgid ""
"Last software volume percentage- only applied when remember_softvol is set "
"to TRUE"
msgstr "最後的軟體音量百分比 - 只會在remember_softvol設為真 (TRUE) 時啟用。"

#: src/main.c:82
msgid "Mixer to use"
msgstr "使用的混音器"

#: src/main.c:83
msgid "Set initial volume percentage"
msgstr "設定初始音量百分比"

#. note that sizeof(gint)==sizeof(gboolean), so we can give &showcontrols here
#: src/main.c:85
msgid "Show the controls in window"
msgstr "視窗中顯示控制列"

#: src/main.c:87
msgid "Show the subtitles if available"
msgstr "有字幕時顯示字幕"

#: src/main.c:90
msgid "Autostart the media default to 1, set to 0 to load but don't play"
msgstr "自動播放 為 1，載入但不播放為 0"

#: src/main.c:92
msgid "Disable popup menu on right click"
msgstr "停用右鍵快顯選單"

#: src/main.c:94
msgid "Disable fullscreen options in browser mode"
msgstr "在瀏覽器模式中停用全螢幕選項"

#: src/main.c:95
msgid "Play all files on the playlist forever"
msgstr "總是播放清單中的所有檔案"

#: src/main.c:97
msgid "Quit application when last file on playlist is played"
msgstr "播放清單最後一個項目播放完畢後離開程式"

#: src/main.c:98
msgid "Play items on playlist in random order"
msgstr "隨機排列播放清單中項目的次序"

#: src/main.c:100
msgid "Set cache size"
msgstr "設定快取大小"

#: src/main.c:102
msgid "Start Second (default to 0)"
msgstr "開始時間(秒，預設為 0）"

#: src/main.c:105
msgid "Length of media to play from start second"
msgstr "開始播放時間（秒）"

#: src/main.c:107
msgid "Force cache usage on streaming sites"
msgstr "播放串流時強制使用快取"

#: src/main.c:110
msgid "Disable the deinterlace filter"
msgstr "停用非交錯式過濾器"

#: src/main.c:113
msgid "Don't skip drawing frames to better keep sync"
msgstr "不要跳格，以保持較佳的一致性"

#: src/main.c:116
msgid "Use the old subtitle rendering system"
msgstr "使用舊的字幕渲染系統"

#: src/main.c:119
msgid "Don't use fonts embedded on matroska files"
msgstr "不要使用 .mkv 檔 (matroska) 中的嵌入字型"

#: src/main.c:121
msgid "Use Vertical Layout"
msgstr "使用垂直排版"

#: src/main.c:123
msgid "Start with playlist open"
msgstr "啟動時開啟播放清單"

#: src/main.c:125 src/gui.c:5453
msgid "Start with details visible"
msgstr "啟動時顯示詳視訊/音訊的詳細資料"

#: src/main.c:127
msgid "Real Player Name"
msgstr "Real Player 名稱"

#: src/main.c:128
msgid "Real Player Console ID"
msgstr "Real Player 主控台編號"

#: src/main.c:129
msgid "Real Player Console Controls"
msgstr "Real Player 主控台控制介面"

#: src/main.c:131
msgid "Subtitle file for first media file"
msgstr "第一個媒體檔案的字幕檔"

#: src/main.c:133
msgid "TV device name"
msgstr "電視裝置名稱"

#: src/main.c:134
msgid "TV driver name (v4l|v4l2)"
msgstr "電視驅動程式名稱 (v4l|v4l2)"

#: src/main.c:135
msgid "TV input name"
msgstr "電視輸入名稱"

#: src/main.c:136
msgid "Width of TV input"
msgstr "電視視訊輸入的寬度"

#: src/main.c:137
msgid "Height of TV input"
msgstr "電視視訊輸入的高度"

#: src/main.c:138
msgid "Frames per second from TV input"
msgstr "電視輸入的每秒幀數"

#: src/main.c:139
msgid "Only allow one instance"
msgstr "只允許單一執行緒"

#: src/main.c:142
msgid "Put single instance mode into replace and play mode"
msgstr "將單一執行緒模式置於取代及播放模式"

#: src/main.c:145
msgid "Use large control buttons"
msgstr "使用大的控制按鍵"

#: src/main.c:148
msgid "Hide control panel when mouse is not moving"
msgstr "滑鼠沒有移動時隱藏控制列"

#: src/main.c:151
msgid "Ignore single instance preference for this instance"
msgstr "此執行緒忽略單一執行緒的設定"

#: src/main.c:154
msgid "Keep window on top"
msgstr "視窗保持在最上層"

#: src/main.c:157
msgid "Don't fetch new cover art images"
msgstr "不要擷取新的封面圖像"

#: src/main.c:159
#, fuzzy
msgid "DVD Device Name"
msgstr "電視裝置名稱"

#: src/main.c:160
#, fuzzy
msgid "Video Output Device Name"
msgstr "影像輸出："

#: src/main.c:161
msgid "Use specified mplayer"
msgstr ""

#: src/main.c:326 src/gui.c:944 src/gui.c:6308 src/gui.c:6407
#, c-format
msgid "Playing"
msgstr "正在播放"

#: src/main.c:869 src/gui.c:2944
msgid "Open Location"
msgstr "開啟位置"

#: src/main.c:870
#, fuzzy
msgid "Take Screenshot"
msgstr "拍下畫面快照(_T)"

#: src/main.c:871
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: src/main.c:872
#, fuzzy
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單(_P)"

#: src/main.c:873
#, fuzzy
msgid "Media Info"
msgstr "媒體資訊(_I)"

#: src/main.c:874
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "詳細資料(_E)"

#: src/main.c:875
#, fuzzy
msgid "Audio Meter"
msgstr "聽力計(_M)"

#: src/main.c:876 src/gui.c:7399
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: src/main.c:877
#, fuzzy
msgid "Aspect"
msgstr "長寬比(_A)"

#: src/main.c:878 src/gui.c:4844
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: src/main.c:879 src/gui.c:7033
msgid "Decrease Subtitle Size"
msgstr "縮小字幕字型"

#: src/main.c:880 src/gui.c:7035
msgid "Increase Subtitle Size"
msgstr "放大字幕字型"

#: src/main.c:881
#, fuzzy
msgid "Switch Angle"
msgstr "切換角度(_G)"

#: src/main.c:882
#, fuzzy
msgid "Controls"
msgstr "控制列(_C)"

#: src/main.c:894
msgid "[FILES...] - G-Media player based on MPlayer"
msgstr "[檔案...] - 基於 MPlayer 的 GEE 多媒體播放器"

#: src/main.c:910
#, c-format
msgid "G-MPlayer v%s\n"
msgstr "G-MPlayer v%s\n"

#: src/main.c:953
#, c-format
msgid ""
"Run 'g-mplayer --help' to see a full list of available command line "
"options.\n"
msgstr "執行‵g-mplayer --help′來列出所有命令列選項。\n"

#: src/gui.c:665 src/gui.c:717 src/gui.c:6118
#, c-format
msgid "%s - Media Player"
msgstr "%s - Media Player"

#: src/gui.c:709
#, c-format
msgid "(%i/%i) - Media Player"
msgstr "(%i/%i) - Media Player"

#: src/gui.c:711
#, c-format
msgid "%s - (%i/%i) - Media Player"
msgstr "%s - (%i/%i) - Media Player"

#: src/gui.c:715 src/gui.c:3368 src/gui.c:6719
#, c-format
msgid "Media Player"
msgstr "Media Player"

#: src/gui.c:834
#, c-format
msgid "Buffering: %2i%%"
msgstr "進行緩衝：%2i%%"

#: src/gui.c:846
#, c-format
msgid "Paused | %2i%% ▼"
msgstr "已暫停 | %2i%% ▼"

#: src/gui.c:946 src/gui.c:6352 src/gui.c:6409
#, c-format
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: src/gui.c:948 src/gui.c:1323 src/gui.c:6411
#, c-format
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: src/gui.c:1055 src/support.c:246 src/playlist.c:579 src/playlist.c:909
#, c-format
msgid "%s items"
msgstr "%s 個項目"

#: src/gui.c:1057 src/gui.c:2882 src/gui.c:3179 src/support.c:195
#: src/support.c:261 src/playlist.c:581
#, c-format
msgid "Item to Play"
msgid_plural "Items to Play"
msgstr[0] "播放的項目"

#: src/gui.c:1109 src/gui.c:1110 src/gui.c:6293 src/gui.c:6294
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/gui.c:1132 src/gui.c:1133 src/gui.c:1155 src/gui.c:1156 src/gui.c:2448
#: src/gui.c:2462 src/gui.c:6260 src/gui.c:6261 src/gui.c:6337 src/gui.c:6338
#: src/gui.c:7337
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/gui.c:1297
#, c-format
msgid "Adding %s to playlist"
msgstr "加入 %s 至播放清單"

#: src/gui.c:1319
#, c-format
msgid "Playing %s"
msgstr "正在播放 %s"

#: src/gui.c:1321
#, c-format
msgid "Paused %s"
msgstr "已暫停 %s"

#: src/gui.c:1576
#, c-format
msgid "Volume %i%%"
msgstr "音量 %i%%"

#: src/gui.c:2466
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/gui.c:2834 src/playlist.c:543
msgid "Open File"
msgstr "開啟檔案"

#: src/gui.c:2951
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: src/gui.c:3011
msgid "Choose Disk Directory"
msgstr "選擇磁碟目錄"

#: src/gui.c:3051
msgid "Choose Disk Image"
msgstr "選擇磁碟映像"

#: src/gui.c:3065
msgid "Disk Image (*.iso)"
msgstr "磁碟映像檔 (*.iso)"

#: src/gui.c:3267
msgid "Save As..."
msgstr "另存新檔..."

#: src/gui.c:3299
#, c-format
msgid "Overwrite %s"
msgstr ""

#: src/gui.c:3319
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to save ' %s '"
msgstr "無法儲存‵%s′"

#: src/gui.c:3322 src/support.c:791 src/support.c:882
msgid "G-MPlayer Error"
msgstr "G-MPlayer 錯誤"

#: src/gui.c:3370
msgid "A media player for GEE that uses MPlayer"
msgstr "使用 MPlayer 的 GEE 媒體播放器"

#: src/gui.c:3373
msgid ""
"G-MPlayer is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under\n"
"the terms of the GNU General Public License as published by the Free\n"
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option)\n"
"any later version.\n"
"\n"
"G-MPlayer is distributed in the hope that it will be useful, but "
"WITHOUT\n"
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or\n"
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for\n"
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along "
"with\n"
"G-MPlayer if not, write to the\n"
"\n"
"Free Software Foundation, Inc.,\n"
"51 Franklin St, Fifth Floor\n"
"Boston, MA 02110-1301 USA"
msgstr ""
"G-MPlayer 為自由軟體；您可依據自由軟體基金會所發表的 GNU 通用公共授權\n"
"條款規定，就本程式再為散佈與／或修改；無論您依據的是本授權的第二版或\n"
"（您自行選擇的）任一日後發行的版本。\n"
"\n"
"G-MPlayer 係基於使用目的而加以散佈，然而不負任何擔保責任；亦無對適售性\n"
"或特定目的適用性所為的默示性擔保。詳情請參照 GNU 通用公共授權。\n"
"\n"
"您應該已經和程式一起收到一份 GNU 通用公共許可證的副本。如果還沒有，寫信給：\n"
"Free Software Foundation, Inc.,\n"
"51 Franklin St, Fifth Floor\n"
"Boston, MA 02110-1301 USA"

#: src/gui.c:3566
msgid "Set AudioFile"
msgstr "設定音訊檔案"

#: src/gui.c:3602 src/playlist.c:143
msgid "Set Subtitle"
msgstr "設定字幕"

#: src/gui.c:3749
msgid "G-MPlayer Fullscreen"
msgstr "G-MPlayer 全螢幕"

#: src/gui.c:4151
msgid "<span weight=\"bold\">Video Details</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">視訊詳細資料</span>"

#: src/gui.c:4159
msgid "Video Size:"
msgstr "視訊大小："

#: src/gui.c:4173
msgid "Video Format:"
msgstr "視訊格式："

#: src/gui.c:4177 src/gui.c:4188 src/gui.c:4219 src/gui.c:4243 src/gui.c:4256
#: src/gui.c:4269
#, c-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/gui.c:4184
msgid "Video Codec:"
msgstr "視訊編碼解碼器："

#: src/gui.c:4195
msgid "Video FPS:"
msgstr "視訊每秒幀數："

#: src/gui.c:4204
msgid "Video Bitrate:"
msgstr "視訊位元率："

#: src/gui.c:4215
msgid "Video Chapters:"
msgstr "視訊章節："

#: src/gui.c:4231
msgid "<span weight=\"bold\">Audio Details</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">音訊詳細資料</span>"

#: src/gui.c:4238
msgid "Audio Format:"
msgstr "音訊格式："

#: src/gui.c:4251
msgid "Audio Codec:"
msgstr "音訊編碼解碼器："

#: src/gui.c:4264
msgid "Audio Channels:"
msgstr "聲道:"

#: src/gui.c:4277
msgid "Audio Bitrate:"
msgstr "音訊位元率："

#: src/gui.c:4290
msgid "Audio Sample Rate:"
msgstr "音訊取樣率："

#: src/gui.c:4324
msgid "Video Picture Adjustments"
msgstr "視訊畫面調整"

#: src/gui.c:4342
msgid "<span weight=\"bold\">Video Picture Adjustments</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">視訊畫面調整</span>"

#: src/gui.c:4349
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: src/gui.c:4360
msgid "Contrast"
msgstr "對比"

#: src/gui.c:4371
msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

#: src/gui.c:4382
msgid "Hue"
msgstr "色相"

#: src/gui.c:4393
msgid "Saturation"
msgstr "彩度"

#: src/gui.c:4410
msgid "_Reset"
msgstr "重設(_R)"

#: src/gui.c:4549
msgid "No Display"
msgstr "不顯示"

#: src/gui.c:4552
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: src/gui.c:4555
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#: src/gui.c:4558
msgid "Timer/Total"
msgstr "計時器/總時間"

#: src/gui.c:4574
msgid "No Postprocessing"
msgstr "沒有後處理"

#: src/gui.c:4578
msgid "Minimal Postprocessing"
msgstr "少量後處理"

#: src/gui.c:4582
msgid "More Postprocessing"
msgstr "更多後處理"

#: src/gui.c:4586
msgid "Maximum Postprocessing"
msgstr "大量後處理"

#: src/gui.c:4602
msgid "Exact Match"
msgstr "完全符合"

#: src/gui.c:4605
msgid "Load all subtitles containing movie name"
msgstr "載入所有包含電影名稱的字幕"

#: src/gui.c:4608
msgid "Load all subtitles in the same folder"
msgstr "載入所有在相同資料夾內的字幕"

#: src/gui.c:4750
msgid "Direct ALSA Control"
msgstr ""

#: src/gui.c:4753
msgid "Direct PulseAudio Control"
msgstr ""

#: src/gui.c:4755
#, fuzzy
msgid "Software Volume Control"
msgstr "啟用 Mplayer 軟體音量控制"

#: src/gui.c:4840
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: src/gui.c:4842
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: src/gui.c:4846
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/gui.c:4848
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: src/gui.c:4850
msgid "MPlayer"
msgstr "MPlayer"

#: src/gui.c:4856
msgid "G-MPlayer Configuration"
msgstr "G-MPlayer 設定"

#: src/gui.c:4869
msgid ""
"mplayer video output device\n"
"x11 should always work, try xv, gl or vdpau for better performance and "
"enhanced features"
msgstr ""

#: src/gui.c:4905
msgid "Enable AC3/DTS pass-through to S/PDIF"
msgstr "啟用 AC3/DT3 音訊穿透至 S/PDIF"

#: src/gui.c:4910
msgid "Mplayer Software Volume Control Enabled"
msgstr "啟用 Mplayer 軟體音量控制"

#: src/gui.c:4931
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/gui.c:4966 src/gui.c:4992 src/gui.c:5255 src/gui.c:5267
msgid ""
"Choose one of the languages or type in your own comma-separated selection"
msgstr ""

#: src/gui.c:5040
msgid "Always ask"
msgstr ""

#: src/gui.c:5041
msgid "Always resume without asking"
msgstr ""

#: src/gui.c:5042
msgid "Never resume"
msgstr ""

#: src/gui.c:5096
msgid "<span weight=\"bold\">Adjust Output Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">調整輸出設定</span>"

#: src/gui.c:5103
msgid "Video Output:"
msgstr "影像輸出："

#: src/gui.c:5112
msgid "Enable Video Hardware Support"
msgstr ""

#: src/gui.c:5116
msgid ""
"When this option is enabled, codecs or options will be enabled to accelerate "
"video processing. These options may cause playback to fail in some cases."
msgstr ""

#: src/gui.c:5122
msgid "Enable CrystalHD Hardware Support"
msgstr ""

#: src/gui.c:5129
msgid "Audio Output:"
msgstr "音效輸出："

#: src/gui.c:5139
#, fuzzy
msgid "Audio Volume Type:"
msgstr "音訊取樣率："

#: src/gui.c:5151
msgid "Default Mixer:"
msgstr "預設混音器："

#: src/gui.c:5161
#, fuzzy
msgid "Audio Channels to Output:"
msgstr "聲道輸出"

#: src/gui.c:5186
msgid "<span weight=\"bold\">Adjust Configuration Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">調整配置設定</span>"

#: src/gui.c:5194
msgid "Default Volume Level:"
msgstr "預設音量："

#: src/gui.c:5200
msgid "Default volume for playback"
msgstr "播放時的預設音量"

#: src/gui.c:5213
msgid "On Screen Display Level:"
msgstr "螢幕顯示等級："

#: src/gui.c:5225
msgid "Post-processing level:"
msgstr "後處理級別："

#: src/gui.c:5240
msgid "<span weight=\"bold\">Adjust Language Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">調整語言設定</span>"

#: src/gui.c:5247
msgid "Default Audio Language"
msgstr "預設音訊語言"

#: src/gui.c:5258
msgid "Default Subtitle Language:"
msgstr "預設字幕語言："

#: src/gui.c:5270
msgid "File Metadata Encoding:"
msgstr "檔案元資料編碼："

#: src/gui.c:5286
msgid "<span weight=\"bold\">Subtitle Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">字幕設定</span>"

#: src/gui.c:5293
msgid "Enable _Advanced Substation Alpha (ASS) Subtitle Support"
msgstr "啟用 .ass (_Advanced Substation Alpha) 字幕支援"

#: src/gui.c:5300
msgid "Use _Embedded Fonts (MKV only)"
msgstr "使用嵌入字型[只適用於 MKV 檔](_E)"

#: src/gui.c:5307
msgid "Subtitle Font:"
msgstr "字幕字型："

#: src/gui.c:5324
msgid "Subtitle Font Selection"
msgstr "選擇字幕字型"

#: src/gui.c:5329
msgid "Subtitle Color:"
msgstr "字幕顏色："

#: src/gui.c:5353
msgid "Subtitle Color Selection"
msgstr "選擇字幕色彩"

#: src/gui.c:5359
msgid "Outline Subtitle Font"
msgstr "使用外框字型"

#: src/gui.c:5364
msgid "Shadow Subtitle Font"
msgstr "使用陰影字型"

#: src/gui.c:5369
msgid "Subtitle Font Scaling:"
msgstr "字幕字型比例："

#: src/gui.c:5382
msgid "Subtitle File Encoding:"
msgstr "字幕檔案編碼："

#: src/gui.c:5394
msgid "Subtitle Lower Margin (X11/XV Only):"
msgstr "較小的字幕邊界（只能在 X11/XV）"

#: src/gui.c:5407
msgid "Show Subtitles by Default"
msgstr "預設顯示字幕"

#: src/gui.c:5412
#, fuzzy
msgid "Subtitle Load Fuzziness:"
msgstr "字幕字型："

#: src/gui.c:5430
msgid "<span weight=\"bold\">Application Preferences</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">程式設定</span>"

#: src/gui.c:5437
msgid "Media Resume:"
msgstr ""

#: src/gui.c:5448
msgid "Start with playlist visible"
msgstr "開始時顯示播放清單"

#: src/gui.c:5458
msgid "Respond to Keyboard Media Keys"
msgstr "使用鍵盤媒體鏈"

#: src/gui.c:5463
msgid "Use default playlist"
msgstr "使用預設播放清單"

#: src/gui.c:5469
msgid "Show notification popup"
msgstr ""

#: src/gui.c:5475
msgid "Show status icon"
msgstr "顯示狀態圖示"

#: src/gui.c:5481
msgid "Place playlist below media (requires application restart)"
msgstr "將播放清單置於媒體下（程式須要重新啟動）"

#: src/gui.c:5486
msgid "Only allow one instance of G-MPlayer"
msgstr "只允許執行 1 個 G-MPlayer"

#: src/gui.c:5496
msgid "When opening in single instance mode, replace existing file"
msgstr "如以單一執行緒模式執行，取代現存檔案"

#: src/gui.c:5505
msgid "When opening file, bring main window to front"
msgstr "開啟檔案時，將視窗提到最上層"

#: src/gui.c:5512
msgid "Remember Window Location and Size"
msgstr "記錄視窗位置與大小"

#: src/gui.c:5517
msgid "Resize window when new video is loaded"
msgstr "載入新的影片時調整視窗大小"

#: src/gui.c:5522
msgid "Keep window above other windows"
msgstr "讓視窗在其它視窗上"

#: src/gui.c:5527
msgid "Pause playback on mouse click"
msgstr "按下滑鼠鏈時暫停"

#: src/gui.c:5532
msgid "Disable Fullscreen Control Bar Animation"
msgstr "停用螢幕控制列動畫"

#: src/gui.c:5537
msgid "Disable Cover Art Fetch"
msgstr ""

#: src/gui.c:5542
msgid "Use Mouse Wheel to change volume, instead of seeking"
msgstr "將滑鼠滾輪用於改變音量而非尋找"

#: src/gui.c:5547
msgid "Verbose Debug Enabled"
msgstr "啟用除錯"

#: src/gui.c:5550
msgid ""
"When this option is set, extra debug information is sent to the terminal or "
"into ~/.xsession-errors"
msgstr "如設定此項則有更多的除錯訊息會傳送到終端機，或至 ~/.xsession-errors"

#: src/gui.c:5559
msgid "<span weight=\"bold\">Advanced Settings for MPlayer</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">MPlayer 進階設定</span>"

#: src/gui.c:5567
msgid ""
"Set this option if changing the volume in G-MPlayer changes the master "
"volume"
msgstr "設定此項則調整 G-MPlayer 的音量會改更主音量"

#: src/gui.c:5576
msgid "Remember last software volume level"
msgstr "記住最後的軟體音量大小"

#: src/gui.c:5578
msgid "Set this option if you want the software volume level to be remembered"
msgstr "當您想讓軟體記住最後使用的音量大小，選取本項。"

#: src/gui.c:5584
msgid "Volume Gain (-200dB to +60dB)"
msgstr "音量增幅 (-200dB to +60dB)"

#: src/gui.c:5596
msgid "De_interlace Video"
msgstr "非交錯式視訊(_I)"

#: src/gui.c:5597
msgid "Set this option if video looks striped"
msgstr "如果畫面出現條紋，則設定此項"

#: src/gui.c:5602
msgid "_Drop frames"
msgstr "跳格(_D)"

#: src/gui.c:5603
msgid "Set this option if video is well behind the audio"
msgstr "如聲音在畫面之後，使用本項"

#: src/gui.c:5608
msgid "Enable mplayer cache"
msgstr "啟用 mplayer 快取"

#: src/gui.c:5614
msgid "Cache Size (KB):"
msgstr "快取大小(KB)："

#: src/gui.c:5621
msgid ""
"Amount of data to cache when playing media, use higher values for slow "
"devices and sites."
msgstr "播放網路媒體時快取的大小，較慢機器及網站應使用較大的數值。"

#: src/gui.c:5635
msgid "MPlayer Executable:"
msgstr "Mplayer 可執行檔："

#: src/gui.c:5638
msgid ""
"Use this option to specify a mplayer application that is not in the path"
msgstr "使用此選項來指定不在路徑中的 mplayer 程式"

#: src/gui.c:5653
msgid "Extra Options to MPlayer:"
msgstr "MPlayer 的額外選項："

#: src/gui.c:5655
msgid "Add any extra mplayer options here (filters etc)"
msgstr "在這裡加入額外的 mplayer 選項（如過濾器）"

#: src/gui.c:5665
msgid "MPlayer Default Optical Device"
msgstr "MPlayer 預設的光學設備"

#: src/gui.c:5679
msgid ""
"<span weight=\"bold\">Keyboard Shortcuts</span>\n"
"\n"
"Place the cursor in the box next to the shortcut you want to modify\n"
"Then press the keys you would like for the shortcut"
msgstr ""

#: src/gui.c:5711
#, fuzzy
msgid "Reset Keys"
msgstr "重設(_R)"

#: src/gui.c:6766
msgid "S_how Controls"
msgstr "顯示控制列(_H)"

#: src/gui.c:6770 src/gui.c:6991
msgid "_Full Screen"
msgstr "全螢幕(_F)"

#: src/gui.c:6775
msgid "_Copy Location"
msgstr "複製位置(_C)"

#. File Menu
#: src/gui.c:6822
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: src/gui.c:6830
msgid "Open _Folder"
msgstr "開啟資料夾(_F)"

#: src/gui.c:6835
msgid "Open _Location"
msgstr "開啟位置(_L)"

#: src/gui.c:6841
msgid "_Disc"
msgstr "光碟(_D)"

#: src/gui.c:6849
msgid "Open _Audio CD"
msgstr "開啟音樂光碟 (_A)"

#: src/gui.c:6853
msgid "Open DVD with _Menus"
msgstr "開啟 DVD 及其選單(_M)"

#: src/gui.c:6856
msgid "Open DVD from Folder with M_enus"
msgstr "從資料夾中開啟 DVD 及其選單 (_E)"

#: src/gui.c:6859
msgid "Open DVD from ISO with Me_nus"
msgstr "從 ISO檔中開啟 DVD 及其選單 (_N)"

#: src/gui.c:6863
msgid "Open _VCD"
msgstr "開啟 _VCD"

#: src/gui.c:6865
msgid "_TV"
msgstr "電視(_T)"

#: src/gui.c:6870
msgid "Open _Analog TV"
msgstr "開啟類比電視(_A)"

#: src/gui.c:6872
msgid "Open _Digital TV"
msgstr "開啟數位電視(_D)"

#: src/gui.c:6877
msgid "Open _Recent"
msgstr "最近開啟(_R)"

#. Edit Menu
#: src/gui.c:6915
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: src/gui.c:6921
msgid "_Shuffle Playlist"
msgstr "隨機播放(_S)"

#: src/gui.c:6924
msgid "_Loop Playlist"
msgstr "重複播放(_L)"

#: src/gui.c:6928
msgid "P_lay Single Track from Playlist"
msgstr ""

#: src/gui.c:6932
msgid "S_witch Audio Track"
msgstr "切換音軌(_W)"

#: src/gui.c:6934 src/playlist.c:1096
msgid "Set Audi_o"
msgstr "設定音訊(_O)"

#: src/gui.c:6936
msgid "Select _Audio Language"
msgstr "選擇音訊語言(_A)"

#: src/gui.c:6939
#, fuzzy
msgid "Set S_ubtitle"
msgstr "設定字幕"

#: src/gui.c:6941
msgid "S_elect Subtitle Language"
msgstr "選擇字幕語言(_S)"

#: src/gui.c:6946
msgid "_Take Screenshot"
msgstr "拍下畫面快照(_T)"

#: src/gui.c:6952
msgid "Files named ’shotNNNN.png’ will be saved in the working directory"
msgstr "檔案 ’shotNNNN.png’ 會儲存在工作目錄"

#. View Menu
#: src/gui.c:6971
msgid "_View"
msgstr "檢視(_V)"

#: src/gui.c:6977
msgid "_Playlist"
msgstr "播放清單(_P)"

#: src/gui.c:6980
msgid "Media _Info"
msgstr "媒體資訊(_I)"

#: src/gui.c:6983
msgid "D_etails"
msgstr "詳細資料(_E)"

#: src/gui.c:6986
msgid "Audio _Meter"
msgstr "聽力計(_M)"

#: src/gui.c:6998
msgid "_Normal (1:1)"
msgstr "一般大小[1:1](_N)"

#: src/gui.c:7001
msgid "_Double Size (2:1)"
msgstr "兩倍大小[2:1](_D)"

#: src/gui.c:7004
msgid "_Half Size (1:2)"
msgstr "一半大小[1:2](_H)"

#: src/gui.c:7006
#, fuzzy
msgid "Half _Larger (1.5:1)"
msgstr "一半大小[1:2](_H)"

#: src/gui.c:7008
msgid "_Aspect"
msgstr "長寬比(_A)"

#: src/gui.c:7014
msgid "D_efault Aspect"
msgstr "預設長寬比(_E)"

#: src/gui.c:7016
msgid "_4:3 Aspect"
msgstr "_4:3 長寬比"

#: src/gui.c:7018
msgid "_16:9 Aspect"
msgstr "_16:9 長寬比"

#: src/gui.c:7020
msgid "1_6:10 Aspect"
msgstr "1_6:10 長寬比"

#: src/gui.c:7023
msgid "_2.39:1 Aspect (Anamorphic)"
msgstr ""

#: src/gui.c:7025
msgid "_Follow Window"
msgstr "跟隨視窗(_F)"

#: src/gui.c:7030
msgid "Show _Subtitles"
msgstr "顯示字幕(_S)"

#: src/gui.c:7038
msgid "Decrease Subtitle Delay"
msgstr "減少字幕延時"

#: src/gui.c:7040
msgid "Increase Subtitle Delay"
msgstr "增加字幕延時"

#: src/gui.c:7041
msgid "Switch An_gle"
msgstr "切換角度(_G)"

#: src/gui.c:7043
msgid "_Controls"
msgstr "控制列(_C)"

#: src/gui.c:7057
msgid "_Video Picture Adjustments"
msgstr "視訊畫面調整(_V)"

#. Help Menu
#: src/gui.c:7097
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: src/gui.c:7302
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: src/gui.c:7313
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: src/gui.c:7325
msgid "Rewind"
msgstr "往後"

#: src/gui.c:7348
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/gui.c:7360
msgid "Fast Forward"
msgstr "往前"

#: src/gui.c:7372
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: src/support.c:772
#, c-format
msgid "Couldn't open DVD device: %s"
msgstr "無法開啟 DVD 裝置：%s"

#: src/support.c:864
#, c-format
msgid "Couldn't open VCD device: %s"
msgstr "無法開啟 VCD 裝置：%s"

#: src/support.c:1984 src/support.c:2014 src/support.c:2057 src/support.c:2085
msgid "Unable to save playlist, cannot open file for writing"
msgstr "無法儲存播放清單，無法開啟檔案來寫入資料"

#: src/support.c:2206
#, c-format
msgid "%2i:%02i"
msgstr "%2i:%02i"

#: src/support.c:2208
#, c-format
msgid "%i:%02i:%02i"
msgstr "%i:%02i:%02i"

#: src/playlist.c:180
msgid "Set Audio"
msgstr "設定音訊"

#: src/playlist.c:274
#, c-format
msgid ""
"Filename: %s\n"
"Subtitle: %s"
msgstr ""
"檔案名稱： %s\n"
"字幕： %s"

#: src/playlist.c:312 src/playlist.c:996
msgid "Save Playlist"
msgstr "儲存播放清單"

#: src/playlist.c:329 src/playlist.c:383
msgid "Playlist (*.pls)"
msgstr "播放清單(*.pls)"

#: src/playlist.c:334 src/playlist.c:393
msgid "MP3 Playlist (*.m3u)"
msgstr "MP3 播放清單(*.m3u)"

#: src/playlist.c:371 src/playlist.c:990
msgid "Open Playlist"
msgstr "開啟播放清單"

#: src/playlist.c:388
msgid "Reference Playlist (*.ref)"
msgstr "Reference Playlist (*.ref)"

#: src/playlist.c:398
msgid "MPEG Playlist (*.mxu,*.m1u,*.m4u)"
msgstr "MPEG 播放清單 (*.mxu,*.m1u,*.m4u)"

#: src/playlist.c:605
msgid "Choose Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: src/playlist.c:642
#, c-format
msgid ""
"\n"
"\tFound %i file\n"
msgid_plural ""
"\n"
"\tFound %i files\n"
msgstr[0] ""
"\n"
"\t找到 %i 個檔案\n"

#: src/playlist.c:906
msgid "Item to play"
msgid_plural "Items to Play"
msgstr[0] "播放的項目"

#: src/playlist.c:928
msgid "Artist"
msgstr "藝人"

#: src/playlist.c:940
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: src/playlist.c:952
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: src/playlist.c:963
msgid "Count"
msgstr "播放次數"

#: src/playlist.c:972
msgid "Order"
msgstr "次序"

#: src/playlist.c:982
msgid "Close Playlist View"
msgstr "關閉播放清單"

#: src/playlist.c:1002
msgid "Add Item to Playlist"
msgstr "在播放清單中加入項目"

#: src/playlist.c:1008
msgid "Remove Item from Playlist"
msgstr "在播放清單中移除項目"

#: src/playlist.c:1014
msgid "Add Items in Folder to Playlist"
msgstr "在播放清單中加入資料夾中的項目"

#: src/playlist.c:1020
msgid "Clear Playlist"
msgstr "清除播放清單"

#: src/playlist.c:1026
msgid "Move Item Up"
msgstr "項目上移"

#: src/playlist.c:1033
msgid "Move Item Down"
msgstr "項目下移"

#: src/playlist.c:1041
msgid "UnSort List"
msgstr "沒排序清單"

#: src/playlist.c:1053
msgid "Loop Playlist"
msgstr "播放清單循環播放"

#: src/playlist.c:1064
msgid "Shuffle Playlist"
msgstr "播放清單隨機播放"

#: src/playlist.c:1092
msgid "_Set Subtitle"
msgstr "設定字幕(_S)"
